真心，有冇發覺香港啲女公務員都有呢啲特徵......

-短髮/偏短
-會化妝但打扮始終較中性，TB feel重
-單身
-黑口黑面 對眼成日"掘"人
-瘦瘦俏 好少係肥婆
-講野尖酸刻薄，鐘意中英夾雜

坐得房嘅 十個十個都係呢啲女人

講還講點解要po相呀清

睇到都驚

反而男人就好正常

以為自己好撚勁既臭西

鐘意中英雜埋一齊

最緊要唔係得我一個咁諗係咪？

無相會比啲口味獨特既會員屌老母

單身？